psg呢隊波唔死都冇用

輸比呢隊獌
乜撚野球王麥包比